想織條頸巾俾非洲長頸鹿保暖 要預買幾多舊毛冷？

🙏🏻

甘熱on9?

Btw2盒thx
Tg hugo1991

你同樓豬孖生？

系，我糸分身一，一

閣下係咪認真㗎

兩條thanks

唔通凍先送牙？-.-

下...咁直接...
我對你係認真架

-.- 一籌一條